召喚忠心貓狗奴

小弟做左貓奴 唔夠半年
想集合一眾奴才開一個whatsapp group

一齊交換貓狗經
主子有咩事 都可以即時有巴絲打幫手

想養入唔入得

點比電話你

用telegram

出賣主子召喚巴絲入谷

再推

再黎

好得意

輕輕一推

個tg group好似入唔到

依下依條link!

試*

條link work呀

唔怕啦 cd-rom都係奴才
大家傾下寵物經姐

岩岩訓醒

豹定貓

推

睇穿你靈魂

我先係主子

我係佢奴才